歐遊左一個月 純照片分享

其實係小弟第一次去歐洲 自己plan窮遊 去左5個國家首都
英-德-捷-奧-俄 如果中意再放多啲靚相比大家睇下
英國

德國

捷克-布拉格

push

Push

一個人去？

兩個人去

巴打去一個月洗左幾錢
建唔建議一個人去

一個月 5個國家 總共 洗左2萬

留個名先

lm

全部住Air Bnb 搵歐洲廉航 easyjet同 揀Early bird時間嘅 Euro bus 去另一個國家 食飯 自己超市買 上網訂定 景點ticket 已經慳左好多

🇦🇹奧地利- 維也納 九廣鐵路 重現歐洲

出發係香港飛去邊同咩airline

搵左 卡塔爾航空 去卡塔爾 轉機 英國 回程 莫斯科返卡塔爾 再轉返香港

🇷🇺俄羅斯 - 莫斯科
戰鬥民旅 嘅上空 飛機已經結冰 俄羅斯 十月革命 100周年 慶祝活動 彩排中

回憶出返晒黎